鍾意咗港鐵個人妻職員，可以點樣同佢示愛？

me 18佢28

人地有老公你示乜愛

人地有老公妳都搞 驚唔驚報應

如果我有多張八達通 你會唔會立即跟我走

Btw有老公都搞